(共媒發火) 香港01: 寄望美國「光復香港」？ 只怕拜錯神

證明美國戰線有效

香港人不能放棄美國戰線

梁振英都推薦既一篇

收皮啦
黨報01

于品海驚比美國放入制裁list

敵人反對我支持

Push

我們正確，大力d 推

明白哂

成班離地勁共，老美係用黎攬炒唔係光復香港架

香港01

如果唔係美國，香港人被大屠殺左好耐

好似武漢

認證

敵人反對的

美國戰線係關鍵

美國戰線不能停

我們就要擁護

跪求美帝

立即每個星期都搞一次人權法集氣會啦屌

支那01，冇改錯名

傻豬仔

24號審議啦

冇人當美國係神
亦唔知跟人岩唔岩
但我知拜中國一定係錯囉

推

敵人人反對的，我們的路線就是走對了。

土共再發認證

官方認證

最有效強心針

Ok

但美國真係唔會幫我地，只會賣武器俾我地自己打餐死

寫錯字，唔係評論編輯室係评论发表机。
真係感覺唔到篇文唔係大陸寫出嚟

得唔得都唔撚關你事啦撚屌，唔得方你班共狗唔會得失敗後先出嚟恥笑。 做得啱要大大力去推等香港成為美國一隻棋。 我寧願比美國操控都好過比共產黨壓迫。

咁要再努力

你唔係起01做㗎咩

當我懷疑美國仲會唔會幫我地，對中共會唔會構成威脅嘅時候，睇完呢份良心報，我就知道

我哋冇做錯到

的人反對的

美國係狗官黑警鐘意去既國家，

而家有條咁既法例，

對啲仆街限制入境又凍結資產，

香港人只係集幾次會遊幾次行，

美國帶頭立法點會唔歡迎，

紛紛鐘歐盟英國跟風都立埋，

嘩，開心死

就23號搞，有一日時間宣傳要集氣都唔成問題。

美國幫唔到光復都係攬炒主力
必行一步

只係B612星人不斷放既fake news

而且, B612星人已被連登ban左

共狗01反對既就係我地要支持

中共01

正想講

占占点人人人

事實，中共咬牙切齒，早懷殺心！

黨報現形

敵人反對
證明是對

賣港第1 咁重視報到姐係成功機會很大

關鍵時刻 共媒現身

全民Twitter快

證明我地係行岩方向

支那01

明哂啦

用黨媒相反思維去諗就最正確

推翻呢到正常post上去
出面班大愛撚自己都未抹乾淨自己個屎忽就連加泰都要走去撐 搞撚死場革命真係多撚謝

各位手足要實際行動呀
今個星期雖然行特快通道既機率好低
但都要炒大火d
而加已經有28位Senator實際支持人權及民主法
比之前多左3位
愈多愈好 愈多愈快

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

有無拜錯暫時仲未知, 不過唔拜既話, 旨意中共港共就肯定錯!

支那01 個名無改錯

而家目的係全球抗警暴都有問題？
(置頂)今個禮拜行動呢?已整合 1021-1031 日程

敵人反對我支持

繼續推國際戰線

即係做岩左

你哋班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

同埋加泰好多專業人士，知識份子，可以幫我哋打歐洲戰線，歐洲戰線一直都缺乏文宣，呢個集會可以幫我哋擴大國際影響力

之前連登都好多人話舉美國旗，整民主女神像冇用，結果呢？

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

搞到自己兩邊不是人，豬閪黨報

01做到咁出位，同大公文匯有咩分別呀

其實如果香港政府有能力搞掂呢次政治危機的話呢件事係唔會上到國際層面
不過可惜中國共產黨同個政府都係無政治智慧嘅
係咁用火水去救火
仲燒到番去中國大陸同NBA
一切都係自己攞嚟

明白
美國戰線要重點發大黎搞

香港01入埋被制裁名單

中国沒有神，點會贏？

同返佢講，返大灣區咪唔使驚香港笠笠亂囉

唔睇01

其實美國法案，係幫緊港共有效地壓抑住抗爭升級
如果法案過唔到，即係解封抗爭
預計反抗情況一定升級，因為無野要顧慮

港共你自己想清楚，唔係法案過唔到就等於會平靜

睇黎好驚比人制裁

寄望中共搞好香港，死路一條

敵人反對

點錯都唔會錯得過拜共匪

敵反我擁 我們做對了

01 紅媒狗

on9 01，唔拜美國 唔通拜你CCP咩 ， 撤條修訂都搞到甘 ， 和平又唔理 ， 人多又唔理 ， 勇武就屌又乜又剩 ， 又暴力對待。

仆街啦中共

唔通靠共畜呀，01班記者都忽既，早抖返屋企食屎啦

唔係美國出聲 香港已經屍橫遍野 六四2.0

連豬配埋呢句真係好撚過癮

慣常手段, 一直扮中立吸引淺黃淺藍, 去到重要議題即刻反轉豬肚, 係2016已經比人指出露哂底

國家級認證

如果係不切實際
有咩好怕呀

push

官方認證了

兄弟繼續努力

我拜邊個要你管?

01

即係做岩咗囉

黨媒如果知係錯
點解要提醒敵人

我要支那01第一個收皮

一定係靠大陸啦

只靠或單靠美國係唔得，我地仲要靠埋其他國家，而且要有主體意思，向外國表達我地訴求，唔係好似啲真假3毛咁，日日唔做文宣，捕風捉影，外國講兩聲就叫人休息

敵人就不要做的
即是我們要做的
繼續往死裏去打

做得好各位手足

哇，睇黎好撚驚美國戰線wo

做乜依排係咁提01個名

美帝

你以為我地寄望你跪低?
我剩係想同你班支那勁共一齊攬炒

現形了

多謝01認證

驚就唔好做傳媒

證明美國戰線成功

因為年年揸住港共要害

繼續攻國際戰線

Sir this way

又一次黨媒認證
01次次關鍵時刻就露底
衰撚過明報

證明係姓于條友自己出聲

都唔止關鍵時刻
01 基本都公開代黨發聲

支那01認證
做對了

支那01反對 我支持

關你撚事咩01 我拜篤屎都唔撚拜共產黨啦

01認證

做對了

支那01 呢排扮都廢事

奶共01依家連扮都廢事

露哂撚

敵反我擁

好似猶太人都唔奇

其實D土共係咪咁天真以為香港人真係靠美國救，美國幫只係bonus。

其實冇期望美國會幫香港人爭取
不過美國可以幫手搞鳩港共同中共 D 人咁解

如果冇用, 點解要提你既敵人

做對了

支那01

美國唔係萬能

但如果無美國， 香港抗爭一早玩完